[英甲Debut] 戴偉浚英甲貝利討論區2

好有贊奴沙係曼果陣既FEEL

Bury Football Club‏已認證帳戶 @buryfcofficial 5分5 分鐘前
更多
Today's attendance is 4,240 with 681 Visitors, Thank you for your Brilliant support

撚狗咁，j die

1001

又撚狗了

佢小學同學在此

樓主真人唔知有冇睇場波

爆po

想學巴勒莫連炒3球？

文字直播浚仔好似主力中場咁

好想幫佢含

99年就返入阿媽個肚到啦

Dai技術幼細過班隊友

Hi同學

屌奶星 洗唔洗我浚教你班辣殺射碼

體能好D應該打到正選

英甲d波放美斯都踢唔掂

個場幾靜 定係收音問題

兩球12碼都炒

成班波牛高q大棍

呀浚入波就得唔洗入阿媽個肚

講真如果D電視台膠層識玩
買哂貝利D比賽轉播有得諗

一陣嘔返兩分出黎就真係抵死

但同時細隻過佢地好多

差d仆街

5mins to go

貝利開始有D危, 會唔會嘔返兩分出黎

Ifollow聽到好多人打氣

16號 我屌你老母

斷腳啦

其實抵佢失分

渣能到
學界FEEL,大份就推出去踢

2個十二碼都唔入
自己攞黎

咁既踢法
唔怪得英撚咁廢

首發

不了,電叻好快買走佢

呢球第二下應該要拎到

低等聯賽假波多
嘔3分都會發生

英超都唔係最講求技術啦
反而西班牙就會注重啲
連西乙b都話要地面組織

唔明佢點解唔拎又唔清

乜撚野首發呀

FF緊將來Jordan Lam+Tsun Dai

全場22個 得佢一個唔同踢法

香港精英賽決賽都冇呢場咁離譜
呢場個波9成時間都係天空

我頭先都諗竟然無電視台買香港轉播權

100毛識玩其實都得，我諗10萬鎊一季俾貝利會ok，然後喺自己個網播

第一樣發生

有冇link?

bury啲波去死一邊

英格蘭垃圾波係咁 蘇格蘭仲癲

100毛傻能左就會咁做

如果jordan有工作證 ff貝利左浚右勤

英式足球不嬲係咁㗎啦

隻左閘又斬對角

100毛點會同你癲呢D蝕硬既事

高Q 大棍

刷角機係英式足球既指南

而家幾分鐘

英冠下面依啲全部都係咁

節奏有咁快又冇咩所謂喎

fb班友hi乜撚呀

做咩睇唔到嘅

貝利今場要開個好頭
禾們的TSUN DAI先有望多D上陣機會

88'

碧福特除左入左球波成場都唔知佢做緊乜9

買左又點,唔通場場比他打足90分鐘咩

射失十二碼

胡晉銘-樂仔
jordan-張高翔-tsun dai

班港豬同你睇二三場POST下IG/FB就會
成季?
蝕到渣都冇

左邊飛右邊
右邊再飛左邊
屌

睇邊個文字直播

影子前鋒

真係得個影

叫VIU TV買

有機會轉踢其他聯賽啦

AGGER

電叻準備入手了

d波好on9係空中多過係地面
浚仔踢多排都驚佢技術廢左

屌你 斬返比呀浚都得啦

屌

個反擊處理得好粗

屌又唔傳去左邊

屌咁都唔傳

屌又唔傳俾浚仔

屌你跑撚死dai都唔俾佢

屌。呢球睇唔到tsun仔跑上黎

On9剩係比右邊 自私踢

港甲水平

跑撚到狗咁上黎唔交

佢前女朋友係到

傳波俾對面龍門都唔傳俾隊友

屌又唔俾浚
班隊友獨食到仆街

依啲技術型啱晒

過到去都係雪到唔知幾拿返出黎

次次都傳去右邊
俾一次左邊啦屌

反擊上得好快
不過啲隊友鍾情右路

荷乙 西乙 德乙 技術水平應該高好多
希望佢今季多啲上陣機會可以俾人睇中啦

YES
新messi

我唔相信蝕硬喎，以佢本身嘅影響力，要煲大件事易過借火

去港超傑志

clark完場後屌柒班球員啦

收嗲啦睇緊波話撚知你前唔前度咩

叫viutv 買就可能得

link?

100毛出個POST都要入面D大粒野審核
做D唔使錢既野都咁叉麻煩
要比錢重要D受眾唔算大

就完喇

下次請早

冇圖我話你老母係現場都得啦

下次早d 啦，就完場了

嘩個39號咁狼死既

chi lun sin 收山腳

唔係歧視
係班波牛只識高Q大棍

嘩 差d斷

39號又打排球又收山腳

劇本 dai反擊入多粒

死鬼佬獨撚食到pk

成場波22個人都係咁樣剷架啦 This is England football

求精華

好狠

英撚係咁

一場英甲幾千人睇
佢平時出啲垃圾都唔止啦
你話佢完全冇名氣要靠佢出名就話啫

踢到幼細唔洗留係到

哂靴去咁狼

落腳咁狼唔怪得之啲人成日傷

轉去第二個高技術水平既聯賽啦
根本打rugby咁

又唔撚比，屌

狼過american football

識唔識踢波架

會唔會剪返條個人精華

你睇港超咪無撞囉

好少波到

鳩斬360

個波長期係個mon頂

剪返個精華 駝笑下班波牛

個波長期係天空度

班隊友有波就斬

屌鳩你,奶西BOB都有睇

咁的角度 好難幫佢剪做youtube球王

隻左閘甚至成條後防一俾人迫多啲就大腳清
咁就左翼邊有供應啊

踢條撚咩 個波飛黎飛去

FT

龍門後面d人走緊, 好有旺角場FEEL

推

貝利係咪無換第3個?

個波落唔到地

未來幾場

FT 1:0

Bury

個垃圾左閘又斬

左閘下下鳩清

個波長期係空中

痴線 岩岩個一分鐘我睇緊咩

好撚慘冇波到

完

sunderland
bury

個nigger左閘腳腳踢上去都唔俾浚仔

完
個波係天空多過係地

換咗個出嚟收人山

下下鳩踢上個天,笑到

練緊高空波

掂波個幾下都好勁

有得攻都唔攻 一野踢番比人

新特蘭硬杖

空中時間50分鐘 35分鐘係mon 以外 5分鐘係地

好波底入斬斬樂球隊

長期唔落地

隻左閘用腳踢籃球做乜嘢

去荷乙啦 個時本田都係咁踢上黎

英甲真心 on9

換左啦，咪出收山腳果個囉

隔兩日踢一場

排球
BTW 巴打好名

同你差唔多

估計貝利晏D會出條戴偉浚賽後訪問片

有好幾下佢係靚位都無人比

荷甲都OK LA

真英式足球

英甲水準真係好低

係就好j

個波掂地時間有冇1/3

好撚LAG
有時望埋去都淨係見到一兩下戴偉浚掂波

不如去西甲啦

單刀控失實在太致命

遮晒佢成場做既野

爺爺快手

下下無波到俾美欺黎都唔撚掂 左閘鳩斬失波都唔短傳俾前面組織進攻 打閪咩

有時唔係唔比 係佢太廢望唔到

True

金 sir隊港隊D 地面波都多過呢兩隊

佢地需要牙朗打頭波

咁另一邊個ISMAIL都一鳩樣
一味死衝死去
搏果到十二碼都好似係控甩左

可能對手唔勁
不過同隊之中又唔覺得特別輸蝕

好老實 唔計你亞洲人 仲要後生仔 鬼佬唔會咁易信任你

唔好可以用睇開英超既水平去評場波 算係咁 夠勤力肯走 仲要咁細個 希望上到英冠發展做目標

爺爺出手啦

打條毛咩，佢地個個斬到離航離勒

日期錯既, 星期四晚踢先係
Btw呢場sky sports有電視直播

佢單刀控失唔係致命嘅
如果失分係要屌兩個miss十二碼嘅人

隻左閘
Gregory Leigh

2014–2015 Manchester City 0 (0)
2014–2015 → Crewe Alexandra (loan) 38 (1)
2015–2016 Bradford City 6 (1)
2016– Bury 27 (0)

第一場算係咁啦 個個當佢球王咁

快，起碼有得揀借去咩聯賽

有無手足有錄場波？

豬腦就夠啦

亞洲人去跟雲爺爺同唔踢波有咩分別

隻左閘下下大腳

踢慣英甲適應廢金啲戰術一定無問題

我城青訓

Facebook有record應該

電叻快!!!

俊仔細人地三個碼都踢得到

驚阿朗嬲到打7隻左閘

天才?

浚仔企隔離件nigger左閘都下下大腳

成日屌英甲水平 日本波日乙都玩short pass玩到好似好勁 但搵隊日職日乙同貝利踢都輸鳩硬

想要條無咁lag

唔怪得洗成億買閘

其實斬都唔係問題

個問題係佢地斬到好離譜，無球到位

#向謝拉特致敬#Respect#NoEPLChamp

隊友多d信任就得 第一場正式比賽姐 翻去檢討個時領隊應該會講翻

你英冠英甲依啲撞得癲過英超

斬到到位就唔使踢英甲啦

風格同水平係兩回事

致命係對佢前途啫

亞洲球員係依個老坑手下

宮、朴、稻

估計戴偉浚有機會成為今年貝利波衫王

呢2隊嘢分分鐘夠打亞冠

死返去狗竇到啦6弟

D收山腳癲能到

39號

其實浚仔有175，但望落都細人成個碼
換言之成場啲人好可能大部份六呎以上

臭鳩痢

你以為啦 英甲都有專用訓練場主場 香港班球員要問康文book場ja 你話有冇可能好過 強度咁低 等如你去小學同小學生踢波都玩到技術啦

反猁=/=獌

體能對抗個D又高番幾多

第一場後備落場，唔會致命啦
有邊個未柒過？

痴撚線 好地地睇緊浚仔睇波 無啦啦抽水

思覺失調既去睇醫生啦

短期響貝利撞撞下練好身位先啦

有冇得上網買佢波衫

呢三個都係去到個陣都已經有啲名氣，牙浚去咪又借走，你估會上一線隊坐咩

佢用波一定好過班前場

港超就算技術好但無基本工可言

等團購

你英甲都夠撞起碼其他聯賽唔使驚唔夠人撞

一陣實有人沖出黎話住個度乜乜乜 搞個團購

口女

打rugby咁能樣

岩

agger
練下身位體能
拿拿臨去其他聯賽

香港人炸咗Bury個Facebook

LM睇碌柒快報出黎搞團購

佢去過賓周加試腳青年軍失敗

D留言又柒出國際

你練技術大疤聯再比你練，但係練身體真係要英撚依啲先年得最好

英甲球隊一季隨時踢五十幾場實會有得出

唔係嘛你有無睇架，兩個前鋒hold波好穩
二傳機本唔會甩
dawson中場大佬
i字頭爆到人

Lisa Skolosdra Short: Amazed at the amount of Tsun supporters. Good work Tsun hope he has a great season

葡仔專出翼鋒同技術型球員
佢仲要去賓菲加, 失敗唔奇, 佢願意試已經贏咗

ON9 咁你咁講又唔見日職幫外援屈機

Lisa Skolosdra
Short Amazed at the amount of Tsun supporters. Good work Tsun hope he has a great season

其實係英甲一樣練到 dele alli咪一樣踢英甲mk dons

南少 浚仔好嘢👍🏼
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 2 · 3分鐘
笑能到

對面領隊？

普度第一場兩球

個鬼婆好似係貝利訓練中心個廚師

唔睇對抗講技術根本講黎都多餘

飯堂職員

你估個個係阿里咩，同埋英甲練技術效果一定無咁好

之前張子岱都講過 香港足球輸俾人地咁多係因為基本體能對抗性都未夠班 技術再勁俾人一撞就散 點打

short pass只係取態
唔代表好波既

技術呢啲好講天份

對抗性就真係睇你花幾多時間係gym做重訓

意思係 唔係你話想轉走就轉走 有得踢英甲已經算好好 有好多機會進步

上面講咩港超技術仲好過英甲

ALLI D波其實都幾粗下
只係英撚入面算係幼細

我見到陳俊樂就知呢d 野係可以由細build up 到

猜你老味咩，直接係咁踢上天都唔掂啦

alli 識玩幾下花式就比人吹捧

呢個真係迷思嚟 但事實上香港球員係互傳互動都未做得好，瀨體能其實晒氣

Alli射術幾好但球品就

條志連奧克蘭城都未嬴倒, 技術好有鬼用?

奧克蘭城啲球員個physique真係

技術vs體能大戰

其實大家邊到黎既錯覺以為港超技術好？

得閒睇下港隊踢外圍賽 半場都過唔到 傳唔夠5腳就甩 講經技術好咩

有得出場真係估唔到 仲要唔算好遲出 唔係85 88先出黎

想像到香港廢佬係香港七人場對英甲大隻佬,
差波差到識飛
但係踢踢下俾大隻佬飛鏟
跟住就開拖
最後屌住走

幾時有貝利球迷討論區

有港仔踢到英甲係好好丁
但大家唔好忘記
佢只係啱啱青年軍升上一隊，啱啱18歲生日架咋
開league有得坐Bench仲要踢到半個鐘
仲想點？
叫佢咩走走走，做乜鳩？
喺Bury企得穩陣腳自然有其他機會喇
嗰邊不知幾多年青球員踢足幾年U23，職業足球都未踢過 tsun dai18歲就踢到

反而泰國就真係技術好，但啲人真係超細粒

諗係世界杯日本對科特迪亞 輸對抗性

我睇友賽
個個唔落鏟，又唔會成份去
其實低組吸都好好技巧

乜春貝利球迷，牙浚走咗嘅話一百個都唔知有無一個繼續睇貝利

贏緊一粒就出真係估唔到

香港d波迫得唔緊強度低到仆街 睇下岩岩場波就知迫得幾緊啦

話英甲踢嬴日職亞冠先好笑
日職猜多2腳你都唔逼啦 你估無限體能咩
韓國佬唔洗講 相信體能唔會差太遠
講快西亞D球隊都唔慢啦

英冠踢嬴日職亞冠我就信

同埋澳職唔會差過英甲掛
咪比日韓球隊打到一仆一碌

雯B台下星期日程:
英甲第2輪 韋根 對 貝利
13/8 2200 GMT+8
雯B台2145準時YOUTUBE CHANNEL開台!!!
全程雯B陪你粵語講波!!

我同個英國fd去睇過場melb victory vs Adelaide united, 佢話最精彩嗰刻先得英甲下游水平，嗰次上半場流到我個fd話頂多英乙

牛奶好波

牙浚討論區囉

呢個po繼續推啦

Nick Powell vs Tsun Dai

咁係因為係簡左最鐘意鳩踢果兩隊對打

呢個真

但係嗰陣呢2隊已經係最撚勁咁劑

Nick Powell岩岩入波奠勝

被paul cook棄用

有預感下場戴會正選

推到貝利升班

連燈仔請停止吹奏tsun dai

你睇下周中個場點出就知

打黑貓係咪會俾人炒

最勁個個木耳踢英冠 今年踢英超

足球小國係咁，冰島，比利時如是

唔覺

嗰屆係佢2隊冠亞軍，咁都唔係佢2隊最勁係乜

牙浚既競爭對手應該係jay o'shea
英甲老油條

唔知隊波差幾遠
等埋聽日先答到

有種以前睇足球小將（海外篇）既感覺
真係個個黃種球員出到去都冇人信賴佢地
唔會俾波，落場當消耗品，連綠葉角色都不如

希望收成期快啲來

聽過下

英甲=碰撞
英冠=體能
英超=沖刺

巴打睇個時係咪甘巴爾教？如果係就應該係最勁的時候

Credit: 香港01

robbie kruse係德甲踢都無得踢

頭先返工睇唔到，希望麻樹會剪highlight

扒咁耐地，未出架

但有睇頭先場波 班撚屌下下傳高波會瀨野...

David Mack
He changed the game when he came on, class.

邊個黎

唔知點解，有個香港人踢英國波好滾動

唔知點解成日feel到佢有啲串串貢

有冇諗過係負責問嘢嗰個係on9？

踢翼突破好正常
條問題咁on9
唔咁答可以點答
好似少少background 都無就去訪問

好寫實 冇講大話
個記者真係興奮過頭

個記者跟左佢幾日
可能日日都俾人問呢d問題

他不只駕車接送記者往返球場及訓練基地，又不厭其煩抽出私人休息時間和記者訪問拍攝，着實友善。
戴偉浚笑說：「難道你專程飛來英國，我拒人於門外嗎？」

覺得係串緊佢

佢真人好寸

回歸返前排出面有個post討論嘅嘢：香港體記真係冇人才

関根貴大轉投德乙恩高斯達特

diu 覆錯post

你收皮啦 咁李城拎冠軍個屆係咪唔勁呀屌你老母

根本無人想做

梗係啦
大把人想追夢
又有幾多個有錢做到

18歲渣BC,有父幹,比電叻睇中
睇職業波
比著你再串D都得啦

唔明點解d人成日吹奏邊個邊個追夢證明香港人一定得代表獅子山下精神
屌人地上流 or中產出身
窮撚點追夢呀

人地根本未能窮過
13,14歲就係英國落CLUB屌女渣大膽車食大麻

所以成日將香港國藉有成績就吹奏真係難聽過粗口

乜唔係窮撚先應該追夢咩？橫掂你點都係乞食㗎啦

窮撚無錢去英國 渣特區護照又申請唔到工作證

唔去英國世界上就無其他地方有足球？窮撚無錢去英國，咁巴西非洲啲球員點出現？

你咁講法無得講
不如話李喜誠都係小學畢業

球探會黎港超簡卒

做咩咁耐唔去港超post

大家正皮返呢個post先啦
比多d人留意佢

其實唔去英格蘭 去蘇格蘭/歐洲其他聯賽會唔會易d申請工作證 定其實攞特衰就點都惡搞

有浚仔精華未

比利時葡萄牙北歐都易

巴西 你代表到巴西隊出場夠幾成就得
香港 你踢到美欺咁 都唔得 因為你代表香港隊 而香港隊排百幾名

窮撚點都難d 當有錢人追夢都有難度 窮撚更加難
唔好講到起跑線一樣先得

德國好似好鬆

lm

好多未打過國家隊既日本韓國二線球員都係歐洲d二三線聯賽踢波

但去到呢d地方就係同全世界競爭
唔單單止剩係可以拎到工作證既球員

英國一樣大把人踢波，每年有超過6成青訓完就收皮無職業合約，你以人哋有bc而抹殺人哋努力會唔會有啲唔公平

再講串嘅問題，香港啲足球𡃁仔，因為足球人口少，個個好波少少嘅都好撚串，郁啲就踢波定踢人

到時人地又會本土優先

唔好搵藉口啦
勁既話係美屬薩摩亞出世都會做到球王 好似係

你後生嘅人哋可以當homegrown，所以講到尾都係技術

唔係話佢唔勁
係話窮撚要追夢難度大好多

咁大家都係末殺緊劉鳴煒，蔡加讚呢d既努力

窮撚都可以追夢，可以唔聽父母講，自己作主
好似係

以前

之前陳家麒有蘇超隊俾埋合約佢
但係人工低過香港唔去

澳門陳達燊都有俄超隊想簽

屌，吹撚到呢隊貝利撚得贏日職亞冠果d，真係笑出黎，如果踢波講衝撞體能果d，新西蘭，澳洲果d咪玩晒成個亞洲，但事實係技術點都重要個體能，舉日本輸俾象國又係on9，象國果班根本係體能加技術都有，日本唔輸技術都輸體能，但依家呢隊貝利淨係得體能，咁都屌打亞洲球隊？？笑左

啲人成日簡單二分體能同技術

當人有體能就一定無技術咁
事實係啲人根本兩樣都有
咪贏你囉

知唔知澳洲係應屆亞洲盃冠軍上屆亞軍

技術點都重要過體能 笑死
你得60分鐘體能 有美斯技術有咩用

有
eg列基美，沙皇
不過現代足球已經淘汰左呢d球員

但正常職業球員點會得60分鐘體能

睇你踢咩聯賽姐 你係港超踢到90分鐘 去澳職都未必有60分鐘體能啦 大佬同人撞唔洗用力咩

好似琴日英甲咁嘅速度衝撞，香港職業球員應該得30分鐘貨仔

或者轉個角度睇 日職D球員好多都可以去到德甲 德乙前列D隊
仲要有D可以打正選

日職整體實力唔都唔會差過英甲 甚至英冠下游啦
如果唔係洗咩買日本仔 雖然平 但身型同語言都有影響

英甲就實有 英冠好難講 英冠好多前英超腳 有d林拔之類撞散d架仔 根本係守唔住 情況類似迪天奴黎港超 高波身型根本守唔住

林拔無踢了

同埋大家有無同過籃球撚踢波 以前學校D班際

點籃球撚又高又快 但係對住D技術好少少既都係輸 因為識踢個D會封位識防守 猜多幾下對面就唔會下下逼

所以英冠前列或者中游未必夠
但696 川崎 櫻花呢D 應該排到英冠中游我諗

呢個比喻低能，你一邊係踢開一邊唔係，依家係2邊都係踢開波，仲要大家都係職業

但係去得外國嘅都係top嘅日本人，留喺日本嘅有幾多斤兩先

西花好神經刀 唔會得

日本球隊大陸仔都撚到佢 好似之前紅鑽咁 咁都仲吹奏

節奏太快

無人要
未退休

😭

紅鑽今季食晒屎
但恆大都係作客入球嬴696 主場對696仲係靠一球角球走"用"保連奴先輸

好多都唔差啦 平時睇日職前列個D D波傳得又準控得又好
尋日英甲個D波都未長傳得準有D

留返日本未必係佢唔夠料，係唔想出去踢or回流咬糧
仲有d係冒升緊
Eg:遠藤，中村

根本無乜人睇過英冠英甲甚至日職 個個係到鳩up

依樣真

j league因為賭波，成日睇

你地睇下英冠嘅班費 轉會 人腳 轉播收入 就知日職個d同英冠比係吹撚大左

中超隊隊都靠外援carry㗎啦

仲有幾個係歐洲搵食搵到就退役返日本踢都仲係隊中主力超超地班

比轉會費好多都無得同英格蘭球隊比啦
日本d球員本來就平

個重點係宜家唔只英超有錢 係英冠都開始有錢到可以係歐洲league到搶人 日本波出名個D可以去到歐洲二線league 好似honda咁起步 宜家英冠係直接係人地d league搶踢開個班人黎踢呀 諗下都知實力上係有差距啦 上面有人話A-league實力都唔差 今年FC sydney打得好好個個龍門先去到比甲 仲要未知有冇得落場踢 你亞洲班人係挑戰歐洲 英冠係開始係歐洲搶人 根本已經係兩回事

英冠人工高過德甲意甲個d都似
好似Danny williams之前hoffenheim正選都走去踢左幾年英冠

所以我咪話頂盡英冠中游 排日職前列個d

而且前幾年史雲斯都有版睇 都係猜到你暈
跑得沖得又點

上面班人吹撚到日本波夠踢英冠 用上年狼隊排第15嘅狼隊做例子 今年d轉會又Ruddy又ruben nevez

上年排第13嘅維拉 中游啦掛 睇下陣容人腳啦 仲吹水

原來森巴返左黎踢英冠

咁咩教練教都有大影響架 你唔睇下av降班前頹成點？
同埋av係場場和波先要排中游
隊廢野下下贏一球完場俾人追和

好多年前啦wo

香川打德甲就掂
打英超就因為體力化咗，唔係好搵到食

今年教練係Steve Bruce點睇
成隊1隊起碼有成10個以上係英超腳 除非你話日本球隊平均質素有能力踢下英超咁囉

我一直都指既係中游=日職前列
你唔會覺得 696 呢d去到英冠都要降班呀ma 14名左右點都有啦

去西甲個時都老

上年696最top個個柴崎岳都係加盟西乙 何況另外個十個位呢 而且次級聯賽黎講英冠好過西乙少少 你話696去英冠洗唔洗護級

Ac其實還好 今年無咩機會同踢法唔岩
佢個位仲要有soso

唔該唔好成日攞2比2和皇馬出嚟講
鹿島2016球季下半季踢到好西，唔係金崎仔季後賽救全家贏咗浦和，世冠盃都冇得打
日本球隊踢到一兩場好波正常，但係要係一季時間keep到個表現係件好難嘅事嚟

你咁講無野好比
久保裕也去瑞士超之前打日乙
唔通日乙又同瑞士超同lv

依家西甲了

只係講緊最標青個d外流可能可以係歐洲立足 再勁d可以打一線league但留返係本土出唔到國個班每個位置平均能力一定唔會夠英冠好 就以上面維拉為例 只係英冠中游 教練係多年英超經驗嘅Bruce 陣容有澳洲國腳Mile Jedinak 同埋一大堆以往係英超經驗嘅Neil Taylor Jack Grealish Jack Grealish Glenn Whelan Micah Richards Alan Hutton Jordan Amavi Ahmed Elmohamady John Terry Gary Gardner 日本球隊點同佢地玩

梗係唔夠玩
有兩個柏豪

所以根本你話出日本國家隊可能可以喺英冠中游，你話日職球會去到英冠根本無可能唔洗護級

隊av有幾個明明上年唔係到 泰利 gxxxl呢d

同埋佢自己7下7下先去到中游

明明中游水準應該係qpr之類

上面明明講英甲屌打亞州球隊，變左講英冠

的中國仔連日本 韓國都贏唔到

全華班後防比人撚到仆街

老左嘅杜奧巴係中超撞到個大陸仔斷肋骨 當fit嘅英國佬撞會點

含大早幾年冠軍wor

貝利分別會喺9月23日同埋出年收咧5月5日作客查爾頓同埋溫布頓
抽唔到時間去大曼徹斯特睇浚仔嘅可以呢兩日留喺大倫敦睇

靠外援姐

日本最強個班出哂國
中國最強個班就做中超外援既綠葉做山寨王

唔靠外援睇下支足點撚樣就知啦
夠膽死中立場和敍利亞

支足真係勁過泡狗日本嘅話而家就世杯外前利啦
而家只係尾2都夠膽死話有日本韓國lv

HARRY BUNN無得出反而訪問佢

BURY個TWITTER
講TSUN DAI後備出黎條TWEET 30個LIKE
其他得一兩個

日本國家隊夠班踢英超啦

官方出左Highlights 但cut走曬tsun dai

支足就係俾支那人無限既幻想空間，但一打起上黎就成pat 屎咁

原來英甲入場人數都幾多

望住戴偉𠗕就覺得陳俊樂冇工作證好可惜

League Cup 打Sunderland 浚仔有冇得出呢

我估有 不嬲都有得用英甲隊 佢仲要出過場

無人整Tsun Dai個人精華

佢自己on9 想番黎讀浸大姐，明明可以去d歐洲二線聯賽闖下
佢畢業想再去歐洲就無可能㗎啦，喺亞洲好似泰超呢d就有機嘅

幾時有下一場

有冇香港生意佬可以sponsor tsun dai

仲有無機出場

聽日對新特蘭

今晚2:45

好正

係咪有live睇

支持你呀!!

HK01有訪問

叫誠哥sponsor

😮😮

1. 毅進星 100

深夜

今晚應該會有直播

今晚惡鬥新特蘭

@buryfcofficial
·
1時
As todays game is live on Sky, there is NO LIVE VIDEO stream on iFollow this evening, its audio commentary only tonight #buryfc #BFCvSUN

應該有lin

今晚成個FB都係精味都似

戴偉浚帽子戲法

如果真係咁 2018世界盃都有份踢

搵sky 既link

Skysports播 ifollow冇

代表英撚？

siuma咁勁都未得

應該會有sopcast acestream

衰極都有flash

national team

有無手足唔訓會睇？

有link ?

出咗陣容先 無佢真係即訓

英國skysport有直播,照計會有link

預開波前1個鐘

應該無sopcast

等陣容

無撚用架啦咁撚矮，玩一年半載翻香港打份工算吧啦

d膳食麻麻地喎

咁快正選

牙俊正選,爽能到

對新狗易食指數5粒星
大球100%

盃仔正常啦

唔訓支持

有冇新狗陣容

咁杯賽擺幾個上正選輪換正常既

正選

洪？

易食到

奧沙vs浚仔

想睇dai 撚 O'Shea

見到有正選個感覺好似以前玩 WINNING
i am legend mode 嘅感覺
希望可以成材

Same

O'Shea 98年踢緊曼聯

俊仔出世未

電叻今晚唔知射幾多次

未

本想想訓，一見到有正選
碌落床搵拎

等到2:45冇link就好笑

全英國直播，好好把握機會呀浚仔

過佢呀浚仔

DAI

對住英超兵...

Link:

牙浚加油

唔撚講咁多 睇埋先訓

一定有 今晚冇其他英國波

唔知浚仔熱潮維持到幾耐呢 會唔會有癲佬追足成季

入波

新狗咁多英超人都無人買

有無巴打搵到sky sports拎

有冇啲電話可以睇到？

等陣試下搵 尋日睇維拉都有skysport link

ndong khazri 英超級數喎
邊度易食

Ndong幾勁呀 無人買咩

Gibson之前唔係飲醉酒屌尻隊友冇心踢咩？

仲有正選打既

講緊bury易俾人食

rodwell 係咪踢過曼城果個 搞咩

雪到廢曬啦😂😂

入到球當贏啦好嗎

link

貝利下盤已買

求link

Acestream link 可以試下

奧沙淪落到踢英冠

唔穩定係咁上下英超咁大競爭

好LAG

[url]acestream://07c900cd3c4f7ff6de98017a7df1fd7cba4ce48b[/url]

thx 各位巴打
頭先自己搵既好矇

依條暫時算順

352

打352中場中

貝利 20年fans

Skysports講波佬提佢個名

硬撼gibson ndong

有無講from Hong Kong先

無

浚仔加油

18 years old prospect

無講, 但唔係話from china已經好好

加油

好緊張呀

如果講from china,我即卡mute左佢

Skysports唔會咁7掛

開波！

差啲輸

人哋理撚得佢from china定Hong kong

浚仔好勤力

個場空到

差d輸

麥基迪

打翼？

炒飛機

中場中

個波完全唔經中場

dai起腳

浚仔炒波底

射完有大頭

戴 第一個城門

第一腳掂波就係起腳

COMMENTATOR: HONG KONG PLAYER

佢打咩位呀, 點解會喺禁區頂

first shoot ~!

Hong Kong

352 中間

屌你果個位入左就一世

拉上去睇

有提Hong Kong Dai

Mcgeady洗唔洗踢英冠呀

射門

頭先個進攻喺中間見唔到佢

Cool波都唔差 唔會急

聽到 Hong Kong player

提香港啦

sensational kid dai

身位都唔輸得哂

貝仔左翼個黑鬼咁q廢嘅

好靚仔

今場唔係鳩斬360

好撚樣衰喎，你要唔要睇下眼科

辣低左khaziri

浚仔訪問話貝利係支地波嘅球隊

典型黑鬼踢法 9衝9撞

左閘/左翼衛嚟
上場寧願鳩斬都唔交俾dai

你睇下支那同韓國出國果d人, 個撚個都77下
浚仔算唔錯啦

隊長傷出

中場又傷

差啲唔認得Gibson

岩先有下控到比人一撞就失左

應該都係想爭取表現啦
大步推鬥跑

同浚仔打一樣位嗰啲係咁傷

盡快換曬3個
咁就可以睇足90分鐘

岩岩停波控制節奏個下幾冷靜

貝利上場已經傷左個主力中場oshea 浚仔之後出場機會又大左

傷多幾個中場，浚仔咪多啲機會踢囉

呢樣真 有d球員已經鳩比直線

頭先直頭有提係六十年代打後第一個香港人喺英格蘭成人賽上陣

支持

好嚴重下

sunderland 有O'SHEA

first player from hong kong since 60s
唔知有冇記錯

睇重播唔似會傷得咁勁

好慘, 傷左

似斷左

戴仔擔中場大旗喇
好多新星都係咁樣出黎
主力傷左先有出場/擔大旗機會

自己整親好多時仲傷過比人踢

有廣東話講波

link開始lag

上埋擔架

初初以為拉親下
出到擔架添

第二個朴智星

佢仲話有錯同佢講更正翻

如果浚仔入左波聽日新聞會唔會講？

Dai傷左

利伸無睇

lag

爬文

一定講

Tsun 成日俾人無視

no

唔洗入波 出場聽日已經實有

貝利個中場

一定會，毒蘋實放頭版俾港獨撚打飛機

對英超常客新特蘭wor

遞曬手都唔傳落去

好多連登仔

出場就未必

以為連續兩個

好lag

咩叫唔可以播

Dai

靚傳

條link開始lag

lag 撚到

我都唔知

360有

浚仔d企位有d亂，周圍衝，新仔通病

準時，順，但唔係HD

迫得靚

逼到個corner

至少聽日01一定有 佢地好似開左個page講佢

點解你會睇到

360睇算了

又大斬 屌

球corner 開得太前

[url][/url]

成個po咁多link條條都試啦
無計

360個Tt直播而家22min多d

開角球未夠力斬

順

屌 比多啲dai做波啦

AJOSE幾好

大家睇呢條 暫時試過哂最順同清

thx
條條都唔順

自己仆街

呢條幾好

係

有冇acestream link?

個龍

個龍門做乜鳩

頭先onetwo完傳唔到俾第個有d可惜

貝利

龍門

暫時睇其實兩邊差距唔係好大

自己呢度搵link

訓先

新特蘭衰到咁

杯仔新特蘭都唔會認真啦

好大喎貝利成班齋跑無章法
新特蘭做到波帶到波

8號仔早日康復

兩邊主力都唔係出哂 新仔咁嘅人腳都禁唔住黎踢

同意
雖然如果佢傷戴仔有多D機會

差d失

玩高空波但唔夠人頂唔夠人撞

Bury 個打法好晒體力
下半場應該開始失波

好彩

DAI有D失左方向

Gibson空曬

貝利個射手係新仔後備

Waaa

感覺佢現位拎波差d

Dai通渠 唔夠撞

咁傳比龍

屌 身型真係難搞

HOLD 唔到個波呀凌

下風喎貝利

比人禁屌

3個埋黎逼仲傳到出去仲想點

好正常，對面黑貓嚟

過個下幾靚 大力左
如果追得返仲有得做落去

2號

今晚好多人係度睇live

佢唔操大隻啲都幾難上到常規正選

掉番轉諗，新特撚仲未入到波已經算失敗

拼勁唔錯

講真佢岩岩先過生日18 正常就算大會青訓18都唔會好sharp 浚仔唔係輸身型問題 踢多幾年技術型中場應該要瀟灑d

正常啦
呢隊上季英超喎

其實係話晒上季踢英超

做咩睇到貝利好似實力同黑貓差唔多
一隊英超降班
一隊英甲護級
算係咁啦

咁樣射個飛機

走動可以再多d

人地派後備啫

對手係gibson 話哂都踢左英超咁多年老波骨

後備都勁過你英甲啦
咪玩啦ching

咁阿浚都係

走動太多 下半場好快冇氣

呢下唔夠果斷攻

其實都啱，打到七三都差不多

咁追法下半場實無氣

貝利急左D WO
岩岩DAI現左位都大腳

可能成隊體能王

DAI岩岩都醒水唔追

英甲踢慣節奏快嘅波

兩隊個bench咁鬼近

邊有咁多朴智星

戴仔真係細兩個碼禁濟

下年翻東方踢

同人猜唔夠打，只好9斬上前博埋門

EFL Cup 和波重賽定加時？

梗係加時

屌你唔好啊 香港波係垃圾

DAI頂贏2個

貝利有2次射門 一次係浚

邊有

兩個高佬間都頂到俾人

加時真係要俾啲掙扎

Good try la

射撚左上月球

仲有咁多空位都唔推埋落去

射左上2樓看台

咪講笑啦

你估隊隊巴塞皇馬

架仔都係咁踢歐洲波啦 浚仔要學類似香川踢法就真 多d做轉身

靚傳呀

Dai咁快fing頭見累

好過無啦
貝利宜家和住都算係咁

東方應該俾20000一個月佢
貝利俾唔到

跑唔到，死頂咁

都未必唔係呀
話曬留左起英超咁多年

踢兩年之後比ICAC周

但佢留係英國有將來
香港

佢有bc係英國洗廁所都有兩皮hkd啦

好似無咩氣了

波係前後場都唔見DAI掂波
中場黎講真係唔得

講真對翼好撚快 下半場體能差d都收皮

新特D 斬中鳩到...

新特蘭？

英甲波唔洗經中場架

香港足球既辛酸人地人公俾少過香港球會都可以營運得咁有規模

浚仔亂咁標亂咁跑，位置感好差

工

我屌，半場和，我覺得貝利個龍都算係咁
救左幾球

好快會冇氣

半場可能換, 好攰咁

俾人玩弄左下

即訓

第一次睇英甲隊咀濟

呢隊貝利同東方踢 東方一樣無得踢 體能都超班

靚搶

唔知係唔係緊張，見佢真係無幾腳波，咁落去真係長期後備甚至被放棄

咁

博到對面yellow card

佢踢番翼啦，踢中軸真係無運行

香港水兵鬥海軍勁極都係香港水平靠外援

佢18姐 仲要第二場 正常18踢緊u18 u21 ja

唔啱佢踢

已經跑唔郁了

靚截

呢兩下唔錯

佢幾冷靜其實

下半應該唔見人了

最後幾分鐘好似入局

係 好攰

感覺到回後個下跑到有啲辛苦

香港d鬼佬外援仲要老

對面個麥基迪廢撚左咁多

佢技術幾好，執下d位置感同體能應該唔錯

希望比多15分鐘機會佢

體能又要加操了

回防果下望佢跑番去都冇咩力

唔係入局完就換呀

應該俾佢玩多十零廿分鐘嘅
雖然柒下柒下咁

都仲係勁 左翼屌打

表現就唔係好好 回防都閪奔無曬力 但見佢咁努力 都係值得開心既

呢場和波係點計？

加時 12碼

有機會加時，睇奇勒
保守嘅起碼六七十先換，得返兩個換人位

練好體能重有得玩下

有機會出線

以前勁好多，去完拖肥廢左武功

其實兩隊都唔知踢咩

十八歲正常都無氣
但得半場真係少

會唔會剪上youtube

教練叫佢打box to box即係玩鳩佢啫，比佢打返翼啦

佢回防個interception好差，咁跑法好晒氣

體能勁始於英甲節奏快，上場打rugby 咁款段段去又鳩斬360

新仔有把野要執
係歐洲踢波唔係咁易

最緊要唔好打咁多J
一個甩尾識到條女，咁就真係可以收皮
兩嘢扯乾

浚仔上場出黎係咪打翼

學韓仔個種應該易過學日本仔
韓仔練氣袋後天練到
日本仔技術唔多唔少要靠天份

四十五分鐘入面有三十分鐘係喪跑
亞洲人體能係咁上下啦
仲要無波齋追係辛苦好多

今次應該揾到片
抄緊出現時間

反而無諗過佢半場已經莫氣，18歲上到一隊體能應該好好先係㗎喎

係成個場cover哂，都唔知係唔係教練要求

佢成日亂標，防守好藤雞，咁樣會哂好多氣

個波都未過半場就追上去撲好無謂

中場之前傷左人加杯仔先比佢踢

佢都跑足咁多段係咁上下 又唔係踢得慢

KANTE咁樣

佢唔算btb啦 咪係中場助守 佢都唔敢走太前

咁多人用英超標準嚟評佢

唔通教練想佢即場操體力

今場咁博，周未一定係後備

邊有喪跑
標波囉，佢身邊個個都係咁做啦

有茅ching有link?

18歲姐 操翻fit個人 學留上話留翻d精力唔好晚晚yo囡應該掂嘅

想見證神蹟
下半場入波 就好似睇漫畫咁

打盃賽高過自己級別咪攞下經驗先英甲先係主要賽場 好似之前話目標係升班

可能教練叫佢唔走咁前 對面始終前英超

亞洲人體格呀始終係 點比

打翼無咁哂氣但可能無得屈速

我都係 然後聽日報紙頭版🤘

計東亞韓國仔做到

佢驚前面帶前左個波比人反擊 中場得番34個守唔住

海外支持本土 留名睇浚仔入波

想問大家邊條link係順架？
我睇條條都lag到仆街

屌岩岩輪椅仔個廣告

好熱血

睇呢個post就知有唔少巴打睇開英超高質波

跟著成班響英國既港女吸盡佢陽氣
唔夠力踢波

希望下半場可以打多十至十五分鐘啦

不願拍照「見報」的戴爸爸，作風低調，但他對足球的熱情，還有要求兒子永遠可以做得更好的態度，卻比任何人都來得瘋狂。戴偉浚剛跟貝利續約3年，似乎值得慶賀，他卻說：「這個年齡變動最大，一次受傷或交上女朋友，便會功虧一簣。」

希望佢係gay

新post

想睇佢踢多陣

聽爸爸的話

佢小學同班同學在此

女朋友同受傷睇齊

叻

Gay都可以。。。

老豆有見地

你又岩 足球班大隻佬

Dominic Martínez Back three and Reilly look good, I thought Dai the weakest link unfortunately.

半場換浚仔即訓

Dai 47'

希望戴仔忍多幾年 上位之後大把囡cow

個d上左位點同

黑貓加強攻力

佢阿爸好似狂熱過佢個仔 當左佢自己踢咁

準備1001

佢上季踢bury